{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 HOTEL THE WYNN"
    },
    "text": "当ホテルは計80室の客室を保有しており、近くには3号線元興駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内を提供しており、ノートパソコンやワイングラスはレンタル可能で、荷物を保管できる施設も備えています。各部屋につき1台の車両のみ駐車が可能で、ネットフリックスを利用するためには個人IDでのログインが必要です。映画鑑賞はメニューボタンを押した後、ホテル専用館-プレミアム専用に移動して視聴できます。当ホテルは全室禁煙室に指定されており、喫煙はホテル外で指定された場所をご利用ください。ペットやペットの立ち入りは禁止されており、発見された場合は退室措置となる場合があります。スタイラーはプレミアムおよびスイートタイプの客室に備えられており、ブティック客室の場合、スタイラーがいない客室も割り当てられます。スタイラーの使用方法はディレクトリブックに説明書があります。私たちHOTELTHEWYNNは、常にお客様の満足のために最善を尽くします。訪問者のレビューによると、宿泊施設はとても清潔で快適な寝具類と様々な便益施設を備えており、フロントスタッフの親切な応対が印象的です。また交通が便利で静かな雰囲気を感じられる空間で、多くの方々がよく訪れる場所だそうです。ただ、一部の部屋ではネットフリックスの利用に問題がある可能性があるという点に留意しなければなりません。全般的に満足できる経験ができる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計80室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線元興駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンやワイングラスのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンやワイングラスのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、荷物を保管できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は1台の車両のみ可能ですか？",
            "answer": "はい、各部屋につき1台の車両のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用するためには個人IDでのログインが必要です。"
        },
        {
            "question": "映画を視聴するための手順を教えてください。",
            "answer": "映画鑑賞はメニューボタンを押した後、ホテル専用館-プレミアム専用に移動して視聴できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "当ホテルは全室禁煙室に指定されており、喫煙はホテル外で指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやペットの立ち入りは禁止されており、発見された場合は退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "スタイラーはどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "スタイラーはプレミアムおよびスイートタイプの客室に備えられており、ブティック客室の場合も一部にスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スタイラーの使用方法はどこで確認できますか？",
            "answer": "スタイラーの使用方法はディレクトリブックに説明書が記載されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは清潔で快適な寝具類と様々な便益施設を備えており、フロントスタッフの親切な応対が印象的です。また、交通が便利で静かな雰囲気を感じられる空間です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、多くの方々がよく訪れる場所であり、全般的に満足できる経験ができる宿泊施設と言われています。ただし、一部の部屋ではネットフリックスの利用に問題がある可能性があるので、留意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 607
    }
}